{
    "play Now": "立即开始",
    "Save Game Roms": "保存游戏",
    "Local Directory": "本地目录",
    "Browser Storage": "浏览器缓存",
    "Don't Save": "不保存",
    "restart": "重启",
    "pause": "暂停",
    "play": "继续",
    "saveState": "即时存档",
    "loadState": "即时读档",
    "disk": "碟",
    "netplay": "联机",
    "gamepad": "手柄",
    "cheat": "金手指",
    "unmute": "关闭静音",
    "mute": "静音",
    "volume": "音量",
    "settings": "设置",
    "exitFullscreen": "退出全屏",
    "enterFullscreen": "进入全屏",
    "Go back to previous menu": "返回上级菜单",
    "My Panel":"能哥便捷面板",
    "Shader":"滤镜",
    "Virtual Gamepad":"虚拟手柄",
    "Frameskip":"跳帧",
    "Solar sensor level":"敏感度",
    "Disabled":"关闭",
    "import sates":"导入即时存档",
    "2xScaleHQ":"2x缩放",
    "4xScaleHQ":"4x缩放",
    "5xbrz":"5x模糊",
    "6xbrz":"6x模糊",
    "CRT easymode":"液晶",
    "CRT aperture":"液晶波纹",
    "CRT geom":"液晶电视",
    "CRT mattias":"液晶电视波纹",
    "Enabled":"开启",
    "Import save file":"导入电子存档",
    "Export save file":"导出电子存档",
    "Click to make keyboard keys work":"点击这里继续",
    "Download BIOS":"下载BIOS",
    "Download Game Data":"下载游戏数据",
    "Loading Game Data":"读取游戏数据",
    "Game Core ready":"核心已装载",
    "Loading...":"载入中...",
    "Import rooms":"导入游戏",
    "Import Parent":"导入前置",
    "Import and decompressed*":"导入并解压*",
    "View Rooms Storage":"查看游戏缓存",
    "View Parent Storage":"查看前置缓存",
    "Write in":"写入",
    "Run Start":"运行它",
    "Delete":"删除",
    "Import Bios*":"导入Bios*",
    "Write Bios":"写入Bios",
    "Write complete":"已完成写入",
    "Download Game Core":"下载游戏核心",
    "Set Rooms":"使用它",
    "Decompress:":"解压",
    "Missing password":"缺少密码",
    "Invalid password":"无效密码",
    "uncompressed:auto check zip/7z/rar4,BIOS awayls to uncompressed load.":"解压是自动检测,例如百毒网盘的文件改成XX.pdf下载到手机,导入xx.pdf仍会自动解压.BIOS会一直尝试解压,如果上传街机bios,请再套一层压缩.",
    "MAME must select a rooms name to check!":"MAME核心需要进行ROOM检测!",
    "this rooms can not run in:":"这个游戏不能运行在:",
    "mame index":"MAME核心索引",
    "mame savestate":"即时存档",
    "mame status":"适配程度",
    "mame files":"引导文件",
    "must click when you run":"如果运行你必须点击",
    "Unsupported Game":"不支持这个游戏"
}